DragonAlgoBall                                                                                                                                                                 
==========

[![Build Status](https://nicopaez.ci.cloudbees.com/view/Algo3/job/proyecto-base-aglo3/badge/icon)](https://nicopaez.ci.cloudbees.com/view/Algo3/job/proyecto-base-aglo3/)

Este proyecto es el TP2 de Algo 3.

## Definición de pruebas
### Nombrar correctamente los archivos de pruebas

Al momento de definir un nuevo archivo que contendrá pruebas, ya sean unitarias o de integración, el patrón del nuevo archivo **deberá** ser `*Test.java`; además de ubicarse en `<directorio del proyecto>/test/`. A modo de ejemplo: `<mi proyecto>/test/<paquete>/MiNuevoArchivoTest.java`.